# README #

### Исходные данные: ###

Имеется периодическое мероприятие, дата и время начала которого задаются параметрами:

1. $days - список дней в неделе, который представлен в виде целого числа. Каждому дню соответствует отдельный бит в числе.

2. $time - строка с указанием времени начала мероприятия в формате "чч:мм".


Задание:

Разработать скрипт на PHP, который отображает дату и время старта ближайшего мероприятия на момент запуска в формате "d.m.Y H:i".
Скрипт должен корректно работать на произвольном наборе значений параметров $days, $time.

Пример исходных данных:

<?php
/**
* Понедельник    0b1000000
* Вторник        0b100000
* Среда          0b10000
* Четверг        0b1000
* Пятница        0b100
* Суббота        0b10
* Воскресенье    0b1
*/
// пример указания списка дней для мероприятия, которое проходит каждый рабочий день (пн, вт, ср,чт,пт)
$days = 124;

// пример указания списка дней для мероприятия, которое проходит каждый вторник и четверг
$days = 40;

// пример указания времени старта мероприятия
$time = '10:15';

?>